[世紀公投] [平胸對決] Kya VS Jessica

Kya
Jessica

學生妺VS大姐姐

仲以為水晶卡姊妹

Jessica點豬

Kya有性衝動想屌到佢大肚
Jessica我細佬話唔太想起身